#⚜️團隊理念
我們相信使命、願景、價值觀將是團隊決策的方針，引領我們針對目標市場打造世界級的產品，並完善團隊文化與工作環境。

------

##使命（10年）
提升數位自覺以改善人類生活。
##願景（5年）
透過資訊彙整，建立亞洲最活躍的訂閱者、創作者互動平台。
透過 FLOW NFT，落實知識性數位資產的商業模式。
##價值觀
###產品價值觀
1. 不做惡
2. 可循環的生態圈
3. 知識性
4. 創新性
5. 注重用戶需求
###團隊價值觀
1. 誠信溝通
2. 合作精神
3. 積極態度
4. 創新想法
5. 謹慎執行
